股市跌到咁，樓價係咪都係唔會跌？

係

係，兩邊無關係

連登大業主3zero有句名言：

香港樓市大漲小回，公屋廢淡

香港不嬲股樓分家

仲供不應求緊 點跌呀ching

半年至1年delay

市道唔好，有公司倒閉，資金減少銀行關水。打工仔收入減少/失業。再儲蓄頂一年半載。頂唔住要賣樓。起碼一年時間先跌要買既睇你挨唔挨得過

跌少少都一堆人拎錢衝去入市啦